各位對於有父幹既定義

有冇身邊朋友或者親身例子
利申：冇父幹

你想要定義定例子呀

定義加例子 傾下計

養大你唔叫父幹呀

定義
老豆自己有物業 仲有閒錢幫仔女供埋

講得好就係需要你黎定義一下 謝謝你

應該在社會上佔少數

唔係就個個都有父幹啦

其實香港貧富差距係有幾闊 平時出街好似人人都好有錢咁

窮嗰啲你根本就唔會見到佢 至少你唔會留意到

可能平時真係忽略左 sorry

留名

收入到某個水平，當然高低都係比較出嚟

例如大公司大老闆vs大公司高層

佢地子女都係父幹

但高層仔女會高大老闆仔女父幹，而相反則無說服力

巴打講野井井有條 希望大家有冇父幹都生活得開開心心